# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-08-17 10:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\models\EnglishTeam_models.py:5 .\models\team_models.py:5
msgid "name"
msgstr "姓名"

#: .\models\EnglishTeam_models.py:9 .\models\team_models.py:9
msgid "address"
msgstr "通信地址"

#: .\models\EnglishTeam_models.py:10 .\models\team_models.py:10
#: .\templates\bigdata\about.html:195 .\templates\bigdata\academic.html:232
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:217
#: .\templates\bigdata\join.html:236 .\templates\bigdata\member.html:250
#: .\templates\bigdata\news.html:232 .\templates\bigdata\news_detail.html:217
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:217
#: .\templates\bigdata\publication.html:225 .\templates\bigdata\relax.html:221
#: .\templates\bigdata\research.html:221 .\templates\bigdata\team.html:241
msgid "postcode"
msgstr "邮政编码"

#: .\models\EnglishTeam_models.py:11 .\models\team_models.py:11
msgid "educational_background"
msgstr "教育背景"

#: .\models\EnglishTeam_models.py:12 .\models\team_models.py:12
msgid "photo"
msgstr "照片"

#: .\templates\bigdata\about.html:7 .\templates\bigdata\about.html.py:81
#: .\templates\bigdata\academic.html:7 .\templates\bigdata\academic.html:81
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:7
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:81 .\templates\bigdata\join.html:7
#: .\templates\bigdata\join.html.py:81 .\templates\bigdata\member.html:7
#: .\templates\bigdata\member.html.py:81 .\templates\bigdata\news.html:7
#: .\templates\bigdata\news.html.py:81 .\templates\bigdata\news_detail.html:7
#: .\templates\bigdata\news_detail.html:81
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:7
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:81
#: .\templates\bigdata\publication.html:7
#: .\templates\bigdata\publication.html:81 .\templates\bigdata\relax.html:7
#: .\templates\bigdata\relax.html.py:81 .\templates\bigdata\research.html:7
#: .\templates\bigdata\research.html:81 .\templates\bigdata\team.html:7
#: .\templates\bigdata\team.html.py:81
msgid "Big Data Intelligence Group"
msgstr "大数据智能组"

#: .\templates\bigdata\about.html:98 .\templates\bigdata\academic.html:98
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:98
#: .\templates\bigdata\join.html:98 .\templates\bigdata\member.html:98
#: .\templates\bigdata\news.html:98 .\templates\bigdata\news_detail.html:98
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:98
#: .\templates\bigdata\publication.html:98 .\templates\bigdata\relax.html:98
#: .\templates\bigdata\research.html:98 .\templates\bigdata\team.html:98
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: .\templates\bigdata\about.html:99 .\templates\bigdata\academic.html:99
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:99
#: .\templates\bigdata\join.html:99 .\templates\bigdata\member.html:99
#: .\templates\bigdata\news.html:99 .\templates\bigdata\news_detail.html:99
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:99
#: .\templates\bigdata\publication.html:99 .\templates\bigdata\relax.html:99
#: .\templates\bigdata\research.html:99 .\templates\bigdata\team.html:99
msgid "About BDI"
msgstr "关于BDI"

#: .\templates\bigdata\about.html:100 .\templates\bigdata\academic.html:100
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:100
#: .\templates\bigdata\join.html:100 .\templates\bigdata\member.html:100
#: .\templates\bigdata\news.html:100 .\templates\bigdata\news_detail.html:100
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:100
#: .\templates\bigdata\publication.html:100 .\templates\bigdata\relax.html:100
#: .\templates\bigdata\research.html:100 .\templates\bigdata\team.html:100
msgid "Research Topics"
msgstr "研究方向"

#: .\templates\bigdata\about.html:101 .\templates\bigdata\academic.html:101
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:101
#: .\templates\bigdata\join.html:101 .\templates\bigdata\member.html:101
#: .\templates\bigdata\news.html:101 .\templates\bigdata\news_detail.html:101
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:101
#: .\templates\bigdata\publication.html:101 .\templates\bigdata\relax.html:101
#: .\templates\bigdata\research.html:101 .\templates\bigdata\team.html:101
#: .\templates\bigdata\team.html.py:124
msgid "Members"
msgstr "科研队伍"

#: .\templates\bigdata\about.html:102 .\templates\bigdata\academic.html:102
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:102
#: .\templates\bigdata\join.html:102 .\templates\bigdata\member.html:102
#: .\templates\bigdata\news.html:102 .\templates\bigdata\news_detail.html:102
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:102
#: .\templates\bigdata\publication.html:102 .\templates\bigdata\relax.html:102
#: .\templates\bigdata\research.html:102 .\templates\bigdata\team.html:102
msgid "Publications"
msgstr "研究成果"

#: .\templates\bigdata\about.html:103 .\templates\bigdata\academic.html:103
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:103
#: .\templates\bigdata\join.html:103 .\templates\bigdata\member.html:103
#: .\templates\bigdata\news.html:103 .\templates\bigdata\news_detail.html:103
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:103
#: .\templates\bigdata\publication.html:103 .\templates\bigdata\relax.html:103
#: .\templates\bigdata\research.html:103 .\templates\bigdata\team.html:103
msgid "Events"
msgstr "学术活动"

#: .\templates\bigdata\about.html:104 .\templates\bigdata\academic.html:104
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:104
#: .\templates\bigdata\join.html:104 .\templates\bigdata\member.html:104
#: .\templates\bigdata\news.html:104 .\templates\bigdata\news.html.py:152
#: .\templates\bigdata\news.html:174 .\templates\bigdata\news_detail.html:104
#: .\templates\bigdata\news_detail.html:124
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:104
#: .\templates\bigdata\publication.html:104 .\templates\bigdata\relax.html:104
#: .\templates\bigdata\research.html:104 .\templates\bigdata\team.html:104
msgid "News"
msgstr "新闻动态"

#: .\templates\bigdata\about.html:105 .\templates\bigdata\academic.html:105
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:105
#: .\templates\bigdata\join.html:105 .\templates\bigdata\member.html:105
#: .\templates\bigdata\news.html:105 .\templates\bigdata\news_detail.html:105
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:105
#: .\templates\bigdata\publication.html:105 .\templates\bigdata\relax.html:105
#: .\templates\bigdata\relax.html.py:124 .\templates\bigdata\research.html:105
#: .\templates\bigdata\team.html:105
msgid "Entertainment"
msgstr "活动休闲"

#: .\templates\bigdata\about.html:106 .\templates\bigdata\academic.html:106
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:106
#: .\templates\bigdata\join.html:106 .\templates\bigdata\member.html:106
#: .\templates\bigdata\news.html:106 .\templates\bigdata\news_detail.html:106
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:106
#: .\templates\bigdata\publication.html:106 .\templates\bigdata\relax.html:106
#: .\templates\bigdata\research.html:106 .\templates\bigdata\team.html:106
msgid "Join Us"
msgstr "加入我们"

#: .\templates\bigdata\about.html:131
msgid "Information"
msgstr "研究组介绍"

#: .\templates\bigdata\about.html:165 .\templates\bigdata\academic.html:202
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:187
#: .\templates\bigdata\join.html:206 .\templates\bigdata\member.html:220
#: .\templates\bigdata\news.html:202 .\templates\bigdata\news_detail.html:187
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:187
#: .\templates\bigdata\publication.html:195 .\templates\bigdata\relax.html:191
#: .\templates\bigdata\research.html:191 .\templates\bigdata\team.html:211
msgid "Links"
msgstr "友情链接"

#: .\templates\bigdata\about.html:169 .\templates\bigdata\academic.html:206
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:191
#: .\templates\bigdata\join.html:210 .\templates\bigdata\member.html:224
#: .\templates\bigdata\news.html:206 .\templates\bigdata\news_detail.html:191
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:191
#: .\templates\bigdata\publication.html:199 .\templates\bigdata\relax.html:195
#: .\templates\bigdata\research.html:195 .\templates\bigdata\team.html:215
msgid "Chinese Academy of Sciences"
msgstr "中国科学院"

#: .\templates\bigdata\about.html:176 .\templates\bigdata\academic.html:213
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:198
#: .\templates\bigdata\join.html:217 .\templates\bigdata\member.html:231
#: .\templates\bigdata\news.html:213 .\templates\bigdata\news_detail.html:198
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:198
#: .\templates\bigdata\publication.html:206 .\templates\bigdata\relax.html:202
#: .\templates\bigdata\research.html:202 .\templates\bigdata\team.html:222
msgid "Institute of Software, Chinese Academy of Sciences"
msgstr "中国科学院软件研究所"

#: .\templates\bigdata\about.html:183 .\templates\bigdata\academic.html:220
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:205
#: .\templates\bigdata\join.html:224 .\templates\bigdata\member.html:238
#: .\templates\bigdata\news.html:220 .\templates\bigdata\news_detail.html:205
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:205
#: .\templates\bigdata\publication.html:213 .\templates\bigdata\relax.html:209
#: .\templates\bigdata\research.html:209 .\templates\bigdata\team.html:229
msgid "forum"
msgstr "论坛"

#: .\templates\bigdata\about.html:192 .\templates\bigdata\academic.html:229
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:214
#: .\templates\bigdata\join.html:233 .\templates\bigdata\member.html:247
#: .\templates\bigdata\news.html:229 .\templates\bigdata\news_detail.html:214
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:214
#: .\templates\bigdata\publication.html:222 .\templates\bigdata\relax.html:218
#: .\templates\bigdata\research.html:218 .\templates\bigdata\team.html:238
msgid "Contact Us"
msgstr "联系方式"

#: .\templates\bigdata\about.html:194 .\templates\bigdata\academic.html:231
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:216
#: .\templates\bigdata\join.html:235 .\templates\bigdata\member.html:249
#: .\templates\bigdata\news.html:231 .\templates\bigdata\news_detail.html:216
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:216
#: .\templates\bigdata\publication.html:224 .\templates\bigdata\relax.html:220
#: .\templates\bigdata\research.html:220 .\templates\bigdata\team.html:240
msgid "Haidian district of Beijing zhongguancun south road no. 4"
msgstr "北京市海淀区中关村南路4号"

#: .\templates\bigdata\about.html:221 .\templates\bigdata\academic.html:258
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:243
#: .\templates\bigdata\join.html:262 .\templates\bigdata\member.html:276
#: .\templates\bigdata\news.html:258 .\templates\bigdata\news_detail.html:243
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:243
#: .\templates\bigdata\publication.html:251 .\templates\bigdata\relax.html:247
#: .\templates\bigdata\research.html:247 .\templates\bigdata\team.html:267
msgid "HomePage"
msgstr "主页"

#: .\templates\bigdata\about.html:222 .\templates\bigdata\academic.html:259
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:244
#: .\templates\bigdata\join.html:263 .\templates\bigdata\member.html:277
#: .\templates\bigdata\news.html:259 .\templates\bigdata\news_detail.html:244
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:244
#: .\templates\bigdata\publication.html:252 .\templates\bigdata\relax.html:248
#: .\templates\bigdata\research.html:248 .\templates\bigdata\team.html:268
msgid "Admin Page"
msgstr "后台管理"

#: .\templates\bigdata\academic.html:131 .\templates\bigdata\academic.html:174
#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:124
msgid "Academic Events"
msgstr "学术活动"

#: .\templates\bigdata\academic.html:152 .\templates\bigdata\academic.html:175
msgid "Conferences"
msgstr "近期会议"

#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:158
#: .\templates\bigdata\news_detail.html:158
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:158
msgid "Previous"
msgstr "上一篇"

#: .\templates\bigdata\academic_detail.html:161
#: .\templates\bigdata\news_detail.html:161
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:161
msgid "Next"
msgstr "下一篇"

#: .\templates\bigdata\join.html:131 .\templates\bigdata\join.html.py:178
msgid "Admission"
msgstr "招生信息"

#: .\templates\bigdata\join.html:137 .\templates\bigdata\join.html.py:160
msgid "PubDate"
msgstr "发布时间"

#: .\templates\bigdata\join.html:154 .\templates\bigdata\join.html.py:179
msgid "Recruitment"
msgstr "招聘信息"

#: .\templates\bigdata\member.html:137
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: .\templates\bigdata\member.html:139
msgid "Address"
msgstr "通信地址"

#: .\templates\bigdata\member.html:141
msgid "Postcode"
msgstr "邮政编码"

#: .\templates\bigdata\member.html:143
msgid "Education"
msgstr "教育背景"

#: .\templates\bigdata\member.html:151
msgid "Research Intrests"
msgstr "研究方向"

#: .\templates\bigdata\member.html:161
msgid "Work Experience"
msgstr "工作经历"

#: .\templates\bigdata\member.html:171
msgid "Patent & Award"
msgstr "专利与奖项"

#: .\templates\bigdata\member.html:181
msgid "Selected Publications"
msgstr "出版信息"

#: .\templates\bigdata\member.html:191
msgid "Professional Activities"
msgstr "科研活动"

#: .\templates\bigdata\news.html:131 .\templates\bigdata\news.html.py:173
#: .\templates\bigdata\notice_detail.html:124
msgid "Notices"
msgstr "通知"

#: .\templates\bigdata\publication.html:152
msgid "Research Achievement"
msgstr "研究成果"

#: .\templates\bigdata\relax.html:162
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: .\templates\bigdata\relax.html:165
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: .\templates\bigdata\research.html:131
msgid "Research Direction"
msgstr "研究方向"

#: .\templates\bigdata\team.html:130
msgid "Faculties"
msgstr "教师"

#: .\templates\bigdata\team.html:143 .\templates\bigdata\team.html.py:164
#: .\templates\bigdata\team.html:184
msgid "Homepage"
msgstr "个人主页"

#: .\templates\bigdata\team.html:152
msgid "PhD student"
msgstr "博士研究生"

#: .\templates\bigdata\team.html:172
msgid "Master"
msgstr "硕士研究生"
